懷疑朝鮮半島將再爆發韓戰,立即白宮聯署要求保護所有女團成員!!!

刻不容緩,
遲一日就多一危險
矮子王妹妹不能有任何風險

送班女團過去比金仔屌 咪解決到南北韓危機

女乜撚嘢團？
K pop狗真係好撚on9

咁都聯署係咪on99

恩哥早日康復😇

周純英來我屋企 我屋企張床夠四個訓

送晒去俾美國黑鬼屌？

金仔：三十分鐘內令所有女團成員葬身火海

我願意去韓國服兵役

賭撚係型少少嘅

留低耶利陪人民軍please